G3 CONCEPTS SAV


commande pour les build tailwind
penser a modifier dans base asset par "styles/app.tailwind.css"
command line pour watch:

========= MODE DEV ==========
 " ./bin/tailwindcss -i assets/styles/app.css -o assets/styles/app.tailwind.css -w "

========= MODE PROD ========= 
" ./bin/tailwindcss -i assets/styles/app.css -o assets/styles/app.tailwind.css -m "

========= ATTENTION PAS DE NODE SUR LE PROJET =========

le projet utilse ASSET MAPPER de Symfony ceux qui évite l'instalation de WebPack Encore
pour installer une librairie JS utiliser la commande suivante

" symfony console importmap:require nom de la librairie " => ajoute le CDN de la librairie.
" symfony console importmap:require 'nom de la librairie' --download" => ajoute la librairie au projet


puis ajouter dans app.js l'import :
 example: import 'nom de la librairie'

 pour deployer en production les importmap utiliser la cmd suivante:

 "symfony console asset-map:compile"

 ATTENTION EXECUTER LA CMD EN PROD pour éviter de mettre en repo git.



